車底生銹

上一手車主架車長期泊海邊 今日上架驗完車話問題唔大 係個車底生銹 想問問呢車底生銹係咪可以除銹再整番層防銹油上去架？想問去車房整大約要幾錢？

泊海邊定係浸過？咁麻煩仲要？

泊海邊呢

去車房整要幾錢，點解你唔問車房
驚收貴咪貨比三家囉

範圍唔大唔深既話 應該可以噴粒粒膠頂住先

太古城車？

生銹呢啲嘢可大可少

杏花邨呀嘛？

車底生銹問題唔大？？好大喎基本上唔係省返焊返係停唔到個銹擴大

車底生銹就唔好買啦
我有fd架車車底都生曬銹個沙板愈爛愈勁係咁擴散
不過架車係佢朋友本身諗住劏問多兩句唔想煩拎去劏索性成架車畀佢佢先接左架生銹車黎做p牌車

咁大獲 如果防止生鏽落去 係咪要除鏽再去補防鏽油先得呀

生銹都買
香港水魚特別多

唔好買啦
除非個價平一大截

認真答

舊車特別老爺車最撚驚就係生銹，

好似車嘅cancer 係唔撚會斷尾

你俾一萬幾千做防銹隔兩年一定又出返黎，除非重新焊過，但唔係幾十年舊車唔值得咁做

如果做返防銹揸幾年唔會有咩大問題

但到你賣個時就自己諗了

生銹即係金屬變得脆弱咗？

你上手車主一定係住杏花邨，山竹嚟咗之後買車嘅，係唔係呢